人生冇意義了

駁唔到

垃圾

發生咩事

大小姐呢？？？

不要說了

節哀

喊未

又忍，唔巧忍啦

擔心你

樓豬老公出現鳥

講又信

唔

唉屌